壹週刊：2020年8月10日，你還覺得新聞自由是必然的嗎？

課金！訂閱！
還未訂閱《壹週刊》的香港人，請按此立即訂閱：

如欲進一步撐《壹週刊》，請按此支持「和你撐壹週刊」計劃：

如欲為身邊人訂閱《壹週刊》，請按此購買贈閱劵：

今天早上，壹傳媒集團創辦人黎智英，被登門拘捕了，罪名是：涉嫌勾結外國勢力。
為了壹傳媒可以多撐一天得一天，黎智英早前曾在鏡頭前坦承「我們經營困難」，然而，經營一個為講真相，處處和政權對着幹的傳媒，何只困難？
昔日戰友變節了，黎智英說不要緊；廣告客戶走光了，黎智英說試試行訂閱制吧，我們將真相放在 Paywall後面，不只是因為「新聞有價」，這一舉，也是為了集合志同道合的真香港人，一起看清真相、了解真相，並且成為我們的壹分子，一同聚集力量、宣揚真相。
訂閱制為《壹週刊》創造了奇蹟，近十萬位付費訂戶用行動告訴壹仔，必須繼續踢爆勾結、繼續揭發黑幕。
來到這一刻，我們會退縮嗎？
前路很顛簸，但，作為新聞工作者、作為香港人，我們心裡明白，以後日子再明哲保身也沒用。
請讓我代黎智英先生作出一次存亡號召，自己傳媒自己撐，請訂閱《壹週刊》，支持我們的工作，也讓我們的聲音，成為一棵不倒的稻草。

自推十連

推

肥佬黎

課完再課

推！

Push